［十點9叫］萬能閣巴打我愛你

前兩日都聽唔到人嗌
今日聽到真係好感動
聽日我一定會再大聽啲嗌架

831

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

光復香港 時代革命